Samsung Galaxy Bud+ 好唔好用?

有冇人用緊Bud+比啲意見黎
想收番對黎用
買左電話送Bud+而唔想要既用家
可以pm我傾下價錢

聽歌無乜野 講電話垃圾中既垃圾

bud睇評價就話講電話爭啲啫
bud+都無改善到?

連登邊有pm 家
而且20號先有機收

你預800~1000呢個位都有人放

優點
1、音質好好的tws耳機，聲音比前代更均衡，低音還挺讚。 整體屬於音樂感很強的耳機，很符合tws的定位。
2、同等體積、重量最為誇張的續航成績（連埋個盒可以用22個鍾）
3、可能是最低的遊戲延遲
4、穩定的通話質素
5、環境音模式+增強環境音
6、可以同時通過手勢控制：音量、轉歌、暫停繼續、環境音開關
7、無線充電
8、iOS、AND雙系統

缺點很少：
1、對非三星手機來說沒有aptx，好在iPhone還有AAC
2、入耳對於某些人是缺點，但是對我是優點。
3、真沒想出來了，沒有主動降噪？ 首先入耳式的被動降噪也可以了，其次這個價格顯然不是主動降噪耳機的價格。 最重要的是降噪是錦上添花的東西，buds+顯然也不是今年三星的旗艦，還好。

自吞一打
800又值得入手試下喎

感謝分享
有性趣想入手

咪千零蚊質素囉，睇你去到乜境界，要頂級就sennheiser, sony, 果對，要中階呢對ok

有用緊galaxy bud,個盒細細個幾好

講緊buds+喎 yt實測片有埋聲demo比你聽，仲清過airpods pro

呢點有進步值得吸引

用buds 都幾好，buds + 應該幾正

上年buds我賣咗800
今年小極我都賣950掛
利伸：會賣buds+
變咗買家壓賣家抬價post😂

屌你Samsung cut咗buds+主動降噪, 本來仲諗住買

本來bud都無, 唔算cut, 只係無加

粒電好似幾勁下就真

如果傾電話清真係可以諗下

如果有巴打想放既
歡迎TG傾下

藍/白/黑都得

個盒好鬆一跌就飛出黎

好打手feel

根本P牌五毛打手，引戰狗一隻嚟！